最新 警方會在短時間內派員推進 呼籲集結人士乘坐西鐵離開元朗區

警方呼籲元朗集結人士盡快離開
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（七月二十七日）下午約五時開始，警方在元朗由西向東進行驅散行動，大部分人士已經離去。然而，在元朗西鐵站南邊一帶仍然有少量人士集結。

警方會在短時間內派員推進，呼籲集結人士盡快向北面、乘坐西鐵離開元朗區。

警方警告，如果仍然有集結人士拒絕離開，警方會作出拘捕。

警方重申，有關人士已經干犯香港法例《公安條例》中參與未經批准集結的罪行，最高刑罰是監禁五年。

完
2019年7月27日（星期六）
香港時間21時51分

走都唔好散開走，唔好落單

現場人士，互相通知